如果關楚耀同衛詩係依加先俾人發現隊草

身邊十個有八個都話有隊草

如果俾人知佢地都有 應該反而紅得仲勁🤔

新一代 Chill star

知我好撚超

熱情的臭閪

火炭麗琪都唔夠佢地黎